是日靚午餐 菠蘿京都骨飯

正

手震wor ching

還可以 依家好多都勁撚油

呢間做得唔錯
最驚呢d整得太酸 呢間唔會

你打飛機打太多姐

喂邊個比負皮